{"translation-revision-date":"2023-02-13 09:33+0000","generator":"WP-CLI\/2.10.0","source":"assets\/scripts\/editor.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"es","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Petition":["Petici\u00f3n"],"Thank You URL":["URL de la p\u00e1gina de agradecimiento"],"Thank You Title":["T\u00edtulo Gracias"],"Thank You Sub-title":["Subt\u00edtulo Gracias"],"Thank You Content":["Contenido de agradecimiento"],"Form":["Formulario"],"Iframe":["Iframe"],"Act Now":["Actuar"],"Sign the petition":["Firmar la petici\u00f3n"],"Yes, I agree":["S\u00ed, estoy de acuerdo"],"No, I do not agree":["No, no estoy de acuerdo"],"%s has signed.":["%s ha firmado.","%s han firmado."],"Petition target signatory count\u0004Let's get to %s":["Vamos a por %s."],"Email":["Correo-e"],"Petition Form Source":[""],"Source":[""],"Petition Settings":[""],"Show petition content":[""],"Petition content initially visible":[""],"Whether the petition content is expanded by default":[""],"Newsletter Settings":[""],"Show newsletter signup fields":[""],"Label for acceptance":[""],"Label text for newsletter signup acceptance":[""],"Label for rejection":[""],"Label text for newsletter signup rejection":[""],"Thank You Settings":[""],"Override the global redirect URL for this petition, if desired":[""],"Show Thank You Content fields":[""],"Override the global Thank You Title for this petition, if desired":[""],"Override the global Thank You Sub-title for this petition, if desired":[""],"Override the global Thank You Content for this petition, if desired":[""],"Target Settings":[""],"Target signature count":[""],"Show target reached text":[""],"Show additional text on petition when signature target has been reached":[""],"Target reached text":[""],"Replace progress indicator":[""],"Replace the progress indicator with the above text when the target is reached":[""],"Subtitle":[""],"See the petition content":[""],"Petition content":[""],"First name":[""],"Last name":[""],"Phone":[""],"Iframe URL":[""],"Enter the URL for the iframe":[""],"Example petition iframe URL\u0004https:\/\/join.amnesty.org\/page\/12345\/action\/1?locale=en-US":[""],"Apply UTM parameters to iframe URI":[""],"Iframe Height":[""],"Enter the height for the iframe":[""],"Add a petition":[""],"Default":[""],"Dark grey background":[""],"Hide from curation blocks and index pages":[""],"Petition Container":[""],"The container for a petition":[""]}}}